如果劏房無窗想通風D

除左開門口仲可以點做？

密室點通風？

門口低位開左D向下既通風咀

嗰啲唔係廁所先會用嘅咩

無窗想通風
吊頸想透氣